突發! 有人批評ricegum!

條片都算唔錯， 但佢講漏咗幾個point， 咪就係最近ricegum 話香港人係robot!

佢整合咗 ricegum嘅柒事， 同埋邊啲人批評佢!

屌你老母 ，得罪咁多人，嚟撚死喇!

有料過powpow